SNDL TLRY 幾大棍集中討論區 （2）

幾大棍都唔怕！
SH到合法化

其實幾撚驚

4蚊勁多買單

上個禮拜都聽過類似嘅說話

好驚

盤前已經手震, 笑死

Set左3.6止蝕 唔好震到落去

TLRY 回到呢

次次一買股票就即刻插水

蜻蜓點水摸左下4.0

4.6追咗，均價1.87，大概坐到聽日走了

得TLRY含撚含到傻

下次單聲

盤前跌返曬

原來尋日無放錯，去返呢個價

TLRY衰乜呢?

盤前跌番落黎是為了盤中再升上去

又套一批人

岩岩話我On9放一半回調入返果位爸打係邊

tlry仲諗住晏再睇 打轉機就冇左10蚊

幾百k買盤 cls

感覺今晚會撚狗

唔知點解總喺有d人覺得股票會日日直升機咁上

唔係幾對路
近開市回幾多

TLRY燈己轉
SNDL準備大崩盤

山腰朋友我黎接你地落山

好玩好玩

好刺激

TLRY倒跌

WO $4幾多都接唔住

對唔住各位, 我買左GME同TLRY, 燈撚死哂兩隻

屌你老母

出料比手足跟OK?

唉屌 set左止蝕頭先震一震到最低位咁啱踩中左
放晒

散水了

全倉PuT TLRY
今晚跌多啲please

4.8
點算好

sndl 未買吧

咁咪好

OPEN

又要開頭d歌黎聽

穿左4

SH唔洗教啦

Same

痴線 變返3字頭

2.45買入, 2.35走左

有無人高位入左TLRY？

開放鳩估底位

CLVR哭喪區

坐到佢合法

高j左

對唔住各位, 我買左GME同TLRY, 燈撚死哂兩隻

我買過SNDL, HOLD緊GME同TLRY 燈撚死哂3隻, 全倉紅

20.47入咗少少

高J左既自己止蝕啦

4.6走左一半
4.4走埋果半

開盤爆升就柒

屌我都係

千奇唔好乜股都SH 要睇佢值唔值
要學識止 無輪輸定羊

好彩買得少 當食個飯冇左

SNDL 準備大崩盤

sh

手持19號$22.5 call

有無賺？

特價時段 入呀入呀 22:30準備大棍上

回番落3.8我入個位

對唔住各位

4.7 山頂

收皮啦屌你老母

4.7 高j咗

要完啦

3.6

4.8買既安好?

插穿60我就真係唔撚玩
賺一個月糧算

GME已經深刻教訓
估唔到咁快又要同新手上堂

空軍真係屌佢老母

崩緊

TLRY 高台跳水

又玩壞咗

走左 輸22美金

直插3蚊

玩完啦？

燈燈燈燈

棍落完又爆返上

一講完即到價交單放左

4.7

BYE BYE

快過GME完場

永遠不要盤前入貨是常識

SNDL 唔洗驚，市值仲咁細，可以hold多陣
但TLRY應該就

市都未開就驚

你都真係要心藏夠大頂到佢呢d 大上落先得

4.2

驚撚撚咩
加倉

4蚊高j咗

TLRY琴日58入 掛68去左訓覺 今日起身賣晒到而家兩隻都無入場唔知好事定壞事

加倉

到左止跌位，走左

GME 2.0

同在

想jump

特價唔入，開盤咪喊

GME2.0

大家Jump未

開盤果時 牛牛一定會hand
大家睇路

加倉
越跌越買

兩隻一齊攬炒
笑到

57

3.5入?定等開市

繼續跌

3.6觸發走撚左安心沖個涼等盤中重棍再入返

入啦仲唔溝？

premarket有乜壞消息，唔講以為登登話唔撚合法from now on

屌你老母還我血汗錢

做乜鳩呢

莊玩哂

唔係升就係跌架啦 驚咩

4·4入

3.63 走左先
盤中再算

尋日升得咁暴力 過分被炒熱
莊家同Reddit仔 高位獲利出貨
今晚散户人踩人走
空軍準備輸錢
今晚TLRY 跌穿$50

講左sndl好妖唔信 睇返歷史成8成係個莊到 成本 0.5

特價

10000@4.2

4.52

大麻妖股

賺佐未好囉

驚閪咩 ALL IN啦

佢拍馬都比唔上gme啦

4.2入左 去沖個涼等開市慢慢玩

莊家收割

買股票係支持間公司
賺錢係副作用

玩命咩

上車機會

2.37買 1000股
3.6放左
盤中再睇

準備跳樓

咩事？

3.5 底底

沽哂，各位賺多啲

同我上番去

SH啦 唔好畀佢嚇親

咁個莊家都幾撚垃圾，雞棚搭係盤前咁早收割

全倉都回咩事
又震倉?

笑撚死 升緊就話睇100 跌就話穿50 望住個results做分析師

手足

我由頭到尾都唱淡緊
全倉Put左TLRY

上番3.8買入價
個心定左D

咁撚堅 如果開市仲爆升既 就抵你賺啦

當提款機咁禁

Sh

承你貴言啦巴打

朋友 好彩買得少

3.5再溝

走左未

其實日日都係咁，一陣開完盤之後又會一下天花板，然後一野大插

我200股 你呢

止蝕放左再買番 吹咩
仲賺緊$3000美
同你死過

連登仔： 股票升緊 入唔入好 股票跌 走呀 人踩人

真

止蝕止到就來冇錢

經歷過gme呢棍冇乜感覺

V啊

366HKD

豬死了

今日sndl算係咁啦
你地睇下tlry先啦

升返上去

GME我445都SH啦
而家跌少少想嚇呀叔我?

妖股好恐怖

咁幾時先買得

係咪俾wsb友玩爛左

gme 2.0

TLRY今個會落到$51

唔好買就好 買又驚跌 唔買又驚賺唔到 拎去叫雞算啦

Diu
SH la
WSB 入緊既啦

邊有咁快跌死，只要未公布合唔合法，呢個音樂椅遊戲仲會繼續

我都比佢套左

無錯～～有撚排玩

Me too SL?

vvvvvvvvvvvvvvv

經過gme學識止損 無事

好撚刺激

上番4$先
乖

成班高jgme衰完仲未學到教訓

嚇撚死

GME同大麻唔同啵
大麻真係博佢通過議案
要驚都pass唔到果日先驚啦

仆街啦， 就快輸$1

放左既討論下盤中個棍幾錢入返好過

出世到依家最恐怖既過山車

same

3.5 ok?

升到5俾我走 thx

其實識玩都知
盤前賣 盤中買
一陣再睇特價時段

盤前無耐就set 3.5先入 一路無機會 最後都改高咗價
如果無睇住app就好

1$買同4$以上買心態點同

真，盤前高j好彩2.x入，3蚊樓上都會賺唔好跌穿3蚊呀

2字頭

都仲賺緊啦

咪係， level 差好遠

你知個結局係點既

開多個專講SNDL啦

其實有冇話邊個月會知結果？

????

頭先沖涼前set左止蝕...
一沖完涼兩分鐘即刻touch到條line
好彩好彩 大家記得一定要set止蝕

4個幾入 唔撚驚

好多人問, 從來冇人答

靚操作

豬左幾百usd

屌， $4.8 果左400 股， 頭先輸成400 美， 心都寒撚埋

唔見你一早講？

你當GME死呀

開市半個鐘再答你

Pass唔到嗰吓應該人踩人加牛牛sofi熄機

而家炒下炒下有幾多人真係等咩議案通過呀想賺快錢姐
利申無買

4蚊入咗250股

邊日投票？

要等就要先負成本

都未開市，驚乜

唔玩了，set咗$5走

唔撚係你地班人畀人嚇下就驚會跌咁撚多 人踩人

我自己都佩服緊自己
咁都捉實

上到$5先算

大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法
大家要堅持sh到大麻合法

仲有半個鐘
就真係to the moon啦

唔好咁
又gme

頭先落番3.6 果下真係想斬

班友係咁 高位問入唔入 跌到仆街又叫哂春 直接升到100$比佢地 佢地最開心

開市前棍一棍吸貨姐

斬咗
4.8>3.6

美軍支援未
我好撚柒鳩驚

下星期一美股休市！
今晚/聽晚 呢啲妖股一定會大回調

貪心姐

同GME一樣
當日$40買嘅人今日都未蝕
但$500買嘅就

做咩咁睇唔開

唔撚識買股票係度等方進新

等入過

好撚驚呀屌你老尾
兩邊都入左50股

sndl同tlry齊上齊落咁奇怪

50都驚....

都話一多人講 遲早出事
好撚彩止賺晒

係佢地眼中 一跌就會仆哂街 一升又驚入完跌到仆街 直接買etf算啦佢地 咁驚既話

又黎料

同一個莊啦

有咩咁古怪，有莊架嘛

我5000

我都係咁上下

屌 70蚊左TLRY 轉個撚頭返黎50幾

想打9個莊

有乜好驚

50股咁多

買左幾多師兄?

支持位？！

Gme賺咗喺到蝕少少就算

狗莊控住， 咪即係amc 同gme 囉

淡友全面進場

3.5啦仆街

穿3.5

兒登仔永遠都唔會令你失望

屌 好撚癲

3蚊就入

屌 你個名

Gme 係沽空機構同散戶玩喎

等間要叫社工添啦

ACB SNDL APHA TLRY 同一個莊
D 買盤開始接唔住

上個post已經有幾位巴打提過

插，即管插

TLRY 25成本想輸都難

社工全面進場

走呀

沽空機構追擊Reddit仔呀

屌你唔好咁講野得唔得

GME 2.0啦

大麻莊

唔好講依啲好唔好

負成本 由你慢慢玩

盤前高走左半

Feel到盤中黎多幾棍

坐3望2.5 有無同路人

4.4放咗一半 未諗到咩位再入

諗起我GME 成本70蚊果陣都係咁諗
利申仲SH緊

我1x成本 洗驚你

好勇既操作

好撚後悔

睇$2然後再入

盤前+23%都驚

利申 均價$3.9 （震緊）

已清到零成本
剩低睇佢表演

開始唔夠力接

操作得好， 我同你一樣但冇走

2.3 成本，未驚過

開頭D歌上上buff先啦

袋左先係自己

盤前咋 今晚有排啦

3.99

有排跌/升/震

3.4

講廢話？

而家斬都唔知點算， sh 啦

9號果陣盤前大升你係咪到？

講真 玩股票都驚跌 不如放返銀行做定期啦

個個都以為仲有得執
開盤拉高散貨

驚就做定期啦 垃圾

套左班人又黎， 包括我

4.33

走呀
閪冧

炒股係咁 我見到佢升到$4.8個陣都好撚後悔

唔好咁講，好有GME味

4.7高j左應如何部署

一樣， 等到佢as 啦

SH to 32857

SH

輸

SH 穿3放

TLRY 65.5

等到佢ss 啦

Sh to the moon

自己有腦識止蝕架 唔識止蝕快啲輸哂去算啦

隨時轉燈

升到發發聲 邊聽得入耳呀 我仲要比隻教徒屌返轉頭

3.5高j點算

一棍1500萬股

你玩過gme識進化
個莊識唔識?

開市再睇

Sh 等聽日ss

4.2入左好凍

信念

開盤就黎接返你

開市先再入app
唔好自己嚇自己

4蚊入

4.7仲凍

收到風 下星期ss 靜靜雞贏

$3 再溝貨好唔好？

走先 等佢開盤再入

穩陣股加持，尋晚賣哂賺完，
SH睇到尾

賭 開盤升定跌

有排跌咋驚

我都4.2 不過得40股

走丫

寧加注勿溝貨

開市先精彩 仲有15分鐘

要走好走

全線大麻服都暴跌

大家SET唔SET止賺

真係好撚精彩

hea陣先 大棍再入

4.5 入
仆街又豬

啊媽啊
我好撚驚啊

止賺/蝕走啦

盤前同開市係兩個平行時空

好似開始回穩?

未開市已經咁癲

4.6溝咗，好在溝得少，均價1.87

鬼知佢開係升定插咩

要止賺頭先4.8應該走左

覺得個勢會妹落

陣間跌撚到仆街，穿埋3我就走

牛年唔驚

$1.1入
$5放一半
剩低嘅慢慢由佢妹

穩係邊, 仲係度跳緊先喎, 3.6上下先三幾分鍾都無

識止蝕就得啦 冇人叫你唔用腦SH

SNDL 已經攞返本
TLRY $60 入

入左少少玩下

我係指Tlry

快d 跌，繼續接

未驚過

3蚊加倉

65.5呀屌 TLRY

無事啦3.8

賭場9分鐘後全面開啟

逃生門

收市前到4.8 就好啦

難啲, 而家唔插都偷笑啦

等盤中回落再入

高追既表示4.8太少

俾棍大力既我落到3我就入返黎玩

3.7放一放先，再插再入

target 3蚊

sameeeeeeee

豬死了莊家一野壓落黎

本身諗住3.5加 呢家等開盤3.2到再加

Same 做樓主想del返一樓句野

盤中升空準備

上唔上得番60

To the moon

TLRY真係好慘

升定跌呢

仲有5分鐘開波

過山車 準備出閘

聽朝訓醒會點

撐住左
心臟漏緊血

係喎，其他兩隻只係升少左，依隻係跌10％..

升

夠大隻個股 唔驚啦

跌啊

SNDL準備升空。

黎料升呀

大師兄番黎啦

gogo

美軍來了 我帶路
衝啊

倒數50秒

Sir this way

Sir sir sir

酒呀

棍落

插

Sir咗落去

滅世巨棍

Want jump
Gme已經輸
依家又輸

夠膽就跌穿3 我all in

Sls

嘩屌TLRY都插到

酒牙

咩事..

sndl未死wo

妖股不意外

人踩人酒牙

本身話3.2入而家想再等下

好睇到

走你老母呀

3.2走哂

死咗
4.8>3.1

2.7入

會唔會轉埋燈

入啦

我怕佢而家直插到2.7我又要等到1.5

set 2.7入

3.1@200 訓先

3蚊冇埋

sndl收檔。 好彩走左大部分

收返岩岩果句 應該坐2.5望2

冇事嘅

有冇人揸 TLRY

tlry 年三十晚人踩人

同尋日隻RAAS一樣
RAAS插得仲癲

妖到

股joy

SH啦 實升返

真係就2.7啦喎

咁快又玩撚爛

壞左

熔撚埋

熔斷

冇set到

印度仔又黎

咩事跌到咁

睇黎玩爛咗

財散人安樂

溶咗

有冇社工心理輔導

壞掉了

又玩爛一隻

熔埋

WSB 又一大勝利

坐過GME表示驚閪

有得走好走啦

2.7

熔了

真係好撚彩3.7走左走先
再睇下咩料先

又滅世棍

淨係走咗一半

2.9 入左就溶

2.3 過黎接我未

WSB又撚班傻散

熔

3.45 走得切，執4000 走人，嚇撚到仆街

玩完

一樣
熔斷雲

咦 牛牛改左唔叫停牌叫返熔斷

好彩走得快

大家頂住！

Molamola

上番啦 sndl

仆街 年三廿晚咁撚刺激

個水花插得好靚

特價 收市一定見返4

肯定又一堆人後悔4$唔放

APHA同TLRY都紅曬

食食下飯個親戚反枱

好似係nasq同紐交叫法唔同

後悔中

止蝕走咗

同GME一樣咁刺激

走都正常

邊到有上

SH到$5

4蚊走晒
經歷過gme識收

2入都可能有機

止蝕走咗 最緊要識走 唔好SH

上地核？

轉頭ss

唔睇了熄app
Gme 琴晚raas 今日sndl 坐撚到過埋年算

全部大麻都紅

Tlry溝唔溝好？$54入

點解等待成交
3.3賣左

笑死我

其實都未投票

跟

SDNL 唔係熔斷緊咩？

開post者唔會落地獄架可

開反快d走

今次仲叫唔叫人sh

放放

2頭1尾數快入貨，劇本同琴日一樣，啱啱開盤跌之後就升

幾時開翻。。。

呢個似會上番去 或者妹住升

今日ss

3.54放晒

贏緊20%變輸番

G...

酒呀！

溝撚爆佢

1.2成本
唔怕再坐下來

但有無巴打知咩事4.8直落？

隔離有隻RCMT升到停牌

3.73入
2.76即刻震走咗
好彩係20股試水溫

OGI 跌穿5蚊

Sh屌
會ss嫁

又升返

返上去！

升呀

升！升！升！

嚇死 以為3.1高J左

轉燈喇

又上返

上呀屌你老母

會唔會跌又熔 升又熔多次

有個3.95沽咗成1千萬股

真係殺2.5期權?

冇事啦3.4

哇 好撚刺激

震走好多傻散

又扼貨

屌你老母過山車

夾爆空頭

嚇死人咩真妖股

好彩2.7入返返

好難觸摸

笑撚死

大V

上返，無事

幻覺黎姐 搞乜同GME一樣咁刺激

CLS 咁都可以一下扯返上去

嚇到我個心離一離啊

今晚上5

好可怕

玩GME個時已經麻木左點算好

邊個傻散頭先話止蝕

$10

收割哂止蝕單又升得

富通同SNDL一樣pattern

咁樣回法到底買左幾大單

冇事
係唔係應該瞓先

對唔住各位, 我買過SNDL, HOLD緊GME同TLRY, 燈撚死哂3隻

乜撚嘢都叫gme 2.0
成班傻仔第二次玩penny stock?

成班傻仔送錢比基金佬洗

aphria都插水

過山車咁款

最後逃生門

笑到仆街 呢班就真係黑心

Tlry上呀

差啲係熔斷放晒佢

止蝕喎

社工黎靜

快d到5

最後機會
今晚5.8

應該好快又大棍落

心臟病發

1.5 貨 唔知走唔走好
好悔唔盤前走晒佢

新手信左就真係多謝晒

個心唔見咗

玩左兩日咋，升左兩棍，未玩夠啊

呢隻幾時上返

棍溶未

一陣跌返又話早知 xxx就放曬

2.3@300頭先穩住左陣腳
好彩熔斷比我冷靜下

又落

轉燈

止蝕咗就真係變戇鳩仔

走啦 唔想搞大佢

落返2.5再買

真係hi 能左大麻咁款

今晚

又死
熄app起身7蚊

一齊等緊

ok 訓覺先

心血少啲都搞唔掂
好彩都係幾百股

46入左少少

Deep V

有無人入左apha 好多大單買

差啲賣左

頭先果下騙炮狗莊好撚成功

開市15分鐘已經咁

以為 真.人踩踩

等緊等緊

笑4

4.7 好撚凍

交易量痴尻柒閪線

果然係妖股

已經係GME見得多,知點玩

經一次熔斷 嚇窒左班中戶

4.66入
我決定坐撚到5蚊先放

等聽日盤中

上到5我即走

今晚衝上5蚊

差啲收皮 心血少D都唔掂

真係未驚過

$4 未

係咪依加都未知咩事跌？
無消息？
係無消息就應該莊搞事

賭場

TLRY 買乜輸乜 DLLM

再棍落去

呢個不嬲狗莊

笑撚死 ciao！！

似係啦
個莊不嬲on9
呢次真係玩得大到

今晚都肯定比莊壓價壓到仆街

呢隻妖股 一跌就 開始陰跌

TLRY都插喎 真係莊咩

玩埋聽日啦屌

莊家控場 咪又係4蚊阻力位 $3-3.5有排妹
放咗個啲就轉場啦

今晚仲洗唔洗訓cls

睇落係狗莊搞事 盤後好睇了 入左嘅熄app5點起床

我地圍爐ok？

痴撚線，牛牛Cancel唔到市價單，同我高位接咗

上次GME AMC BB一齊畫公仔都試過,有幾難

大麻依家嘢真係要有信念

玩爛左 4蚊樓上果d凍過水

2.5 等接 有冇巴打

當Tlry跌到咁而家仲入sndl係咩心態

gun

41蚊入左TLRY
尋晚65放
再51入
62走

來回汁都幾爽

手續費都蝕死

呢D股, 要預左有total lose 既心態先好玩啦好心你地

大巨棍落 再黎多轉

我已經走晒！保平安

又插過

抵撚死 傻閪支牛狗 祝你輸到破產

又溶

經過GME已經唔夠膽咁玩

好彩走得甩

賭馬都慣係咁 完全冇驚過

又黎

3.85接

頭先見到2.5呆咗

早幾日輸咗4萬，即刻又輸多4-5萬

人踏人啊止蝕先

兩個字講哂：信念

175 @ 4.35

2.76 鑽石底

支牛又hand

仲用牛牛

有冇人開始頭暈

好妖

快撚到
2.7想入
又彈返3.1

好似唔會under 2.7
仲想2.5接貨

見到啲留言個個話等上10蚊，
已經覺得個氛圍同gme嗰期好似

一隻跌就話莊姐
全線大麻跌 莊乜撚

難啲 呢到啲人仲妹撚過啲股 高位問 入唔入好 妹極都唔入 入完跌就叫救命 唉

心態正確, 呢D擺明就係賭, 唔係投資

分分鐘比多兩支棍就穿

我， 2.7已輸一半咁滯

愈炒愈落
快啲走

如果係咁我建議用 option
你有得守

好多巴打一齊等緊2.5接

282一次, GME第二次, 大麻第三次, 屌極都有人要哭喪

啲棍多過男校

1.1有貨食花生

睇多兩棍
岩岩兩次都係2.7左近上返去

又係total loss

又人踩人啦
自從gme之後都唔敢掂
自問睇得唔準 好易高位接貨

唔知點解今晚有直覺出事
百倍精神留意
都係止賺
贏左十萬算係咁

其實點解會全線跌

學精左 炒波幅

豬我+150-> - 200

SL未

呢隻好撚大上大落
一陣上到四蚊就放

Win左6皮 補返gme血 即走

交夠學費就唔好再玩妖股

2.8接返

合法化可能有壞消息

乜位都有人入架啦

上番$4 都難

依家咪就講緊你咩位入都預total loss咖啦呢D股
基本面又唔係好

買大麻股有食大麻既感覺，真係勁
利申：未食過大麻

搞唔掂 用牛牛盤中出事完全救唔到

TLRY 琴日又咪係V字型

4.7 入有冇得番身？

係 尋日插在45 之後上翻55妹

仲想點，新年財

溝啦 特價時段

冇 3之前入都還好

可能真係要睇盤後

牛牛又死咗？屌佢set 2.8入以為入到，一睇係提交中

牛牛幫手sh

有TLRY唔買 走去買妖股SNDL

jm9牛牛日撚日死機
撤唔撚到單仲同我買入

牛牛cancel唔到張賣單

之後應該會見到成交左

TLRY插緊喎

咪又跌到仆街孖生兄弟黎

講到得sndl跌咁

cancel同改都搞唔掂

呢兩間公司有咩分別

佢都跌到仆街喎

仲卡住咗d錢

有
Sndl 我揸左好耐
都係等今日一次過放晒call

長期上得到$4 就突破到$10
今日表現係比班傻散玩壞

老實講，答到你我就發達啦
你allin 定咩先

今晚邊隻大麻都仆街嫁啦
當佢回調啦 實際上其實SNDL仲係升緊
琴日抽咁高...

我頭先攪左好耐， 唔知咩事

衰貪心
贏少廿個

sndl跌撚落

成本控制，尋日贏既，今日留係度繼續睇

係回調嘅啱啱入貨嗰班就fatfat

今晚牛牛幫大家SH 新年後番黎睇未必壞事嫁
做乜大家咁灰
我4.1有貨都未驚

上番3.5 都難😰

成班SH

2$啦

又中伏

坐完gme又要坐呢隻

還我血汁錢

陰跌唔多覺

D人鳩up姐🤣
識講個‘莊’字好似好撚型咁

TLRY跌到冇曬水花

HOLD

聽朝見

TLRY 睇30

SNDL冇力上啊

你話其他大麻升 SNDL跌我就信莊啦

有冇人走甩仲有賺

高位坐貨了

你走左未

買左之後就無再見過果個價了

sndl開始妹算唔算好事

2.3

牛牛又死?

走左放哂
封利是細D

好撚灰

你地牛牛改唔改到單

妹到咁都好難再入就算去到2.7

有冇人知邊日投票

心臟承受唔到。負成本慢慢玩算

shhhhh！！

變咗正股

有gme嘅感覺

屌sndl嗰股價hi左野咁

事實上今晚七八點時好多股都同時跌
所以都幾肯定唔關莊事

Sndl 無人吹奏， 好事黎

成班散户鬥沽屌

佢3.1x 狗控緊

變正股我唔買佢

妖股就咪撚strong hold 啦

好過其他啦 其他插水

tlry

牛牛D人好似被人強迫SH

tlry真心癲 就快跌4成

支牛仆街啦

今朝上到7x 賣左

又準備做多隻股東 屌

SH 買股票一定係為賺錢？

不嬲啲莊ai盤可以控撚哂成個板塊咖啦
散戶有咩可能玩到幾隻大麻股上落都一樣呀
第一日玩股？

好彩啱啱sndl熔斷嗰陣買到

走鬼啦
Wsb 班仆街叫人sh
次次上到一次頂就玩完
蝗蟲咁屌

為左大麻

俾番D 錢我呀

利申 1.5 入

等11點神秘力量

我做左s既股東 可能仲要變終身股東

點解負成本

4.7好凍

All in果個巴打本身贏緊廿萬
依家點

傻仔先sh妖股

同時跌= 冇莊
笑4

$3.8有貨

別人恐懼我更恐懼

有排凍呀

GME教識我當升得冇乜力就好走

好似有返啲力

OMG 飛緊

無啦啦3.1抽返上3.3點睇

3.3，上緊去

當nothing 咁玩， 唔撚止蝕

其實宜家先開市9個字
驚閪

3.1入3.4走 執10%走 loop

來啦來啦
快快快

我4.5 暖你小小

慢慢等啦,GME一開始都係咁
聽日就無事

當輸晒咁玩， 好撚慶， gme 又係咁， 呢隻又係咁

tlry做乜春啊 又話正股

ching咩價位

又話龍頭

升緊啦

上呀上返3.9！

Tlry 大戶多
Sndl睇股東明細少大戶

Gme教識我妖股唔好高j

有冇人牛牛落唔到單

4.3均價

大家SH! 我4.4入都未驚

sndl來來回回食左幾轉 不過手續費堅貴 想轉其他劵商

不停站列車最後召集

上返3.9 離場負成本玩算

d人成日講12點神奇力量到底係咩

仲有8點神秘力量

鳩up

踏入牛年會牛氣衝天

止賺係set限價定市價

sndl贏曬 一陣其他大麻股拉高少少就會走曬 去曬sndl

神秘力量我地普通人唔識㗎啦

有冇人牛牛改唔到沽既價錢？

8點好似係美國佬訓醒

訓先 大家加油

Trump trump之力力

牛牛壞撚左呀

買賣都唔得

點解要盤前盤後入?

遲早都係仆街
有得走好走

hold到盤後先 多謝牛牛幫我撈底

barry哥

32857

最忌貪勝不知輸

2蚊 300股 等過5

set左止蝕

支牛做乜鳩

d大麻開始升

走晒，執少少過年

3蚊走晒 入唔入返好

你對得住樓上啲手足咩
利申 3.6

200@2.85 等上5

棍落去先啦
大棍會落到around 2.7

走左仲返轉頭

有5蚊㗎sh呀

改唔到價

好似係想殺call，可能呢幾日都係3.5左右玩

我經驗通常入返都無好結果

支牛唔俾改價 dllm 俾人焗砌

底博既， 穿$3 機會唔大

SH啦屌

dllm賺少左成皮 仲要差啲放唔到

btw富途比人short緊104.25%真定假

即係唔比高過3.5？

1.4等上5蚊

升緊

頭先果下真係震走唔小人

中過GME後遺症

好貼心

晚晚倒車接人

睇埋12點 12點嗰狗莊唔搞事應該就hold到盤後 set定止蝕

入大幾多先

怕撚左班reddit仔

好彩有買huyacover返曬

佢地玩邊隻死邊隻鬼佬老母麵

廢牛delay 10min..

都幾痴根

4.1磨左咁耐

點會4.7入

好似想插!

走丫 假升

屌3.2尾一跳跳落頭呃鳩我

?

佢地沽呀 到時先有人send黎

走先

就快SS SH

妹到想走

我set左止蝕單都冇用
跌得太快
反而用正常單賣返出去
正常單反而賺得多D

幾時有投票結果

好多人問但其實好似無人知

唔撚服呀， 屌你老母閪

即係等如問gme 幾時ss 咁

好似玩緊傳炸彈遊戲

認拜登做契爺 會快D

如果我話比你地幾星期前，宜隻曾經跌到0.6 to 0.8期間，比人狂掃以K咁掃貨。 人地等於幫佢地接貨

用gme講唔係問t+幾咩

有係reddit睇過人答好似話22號
但我唔sure因為好似無汁

好撚刺激
好彩我直覺太好
預左今晚好危

唔大升唔大跌咁好悶 俾d激情我

山頂好凍

65@200

上4未

又棍

未2.7唔算

等緊2.7

比D火我

強制sh 好正

有冇人用牛牛買唔到野？

妹緊上去喇

用牛牛連止損都落唔到

妹到完場 gme 2.0

牛牛強制sh

3.1@650 有d驚

依隻股無gme咁慘 搏反彈仲有得救 gme高位入貨嗰班都唔知點反上去

比sndl抖下啦
今日收唔穿3已經好好

捱過12點就無野啦

掛左2.5 冇力上又冇力落

人生第一次見識滅世棍
學到野

仲要唔洗交學費

定又係尋晚劇本

似曾相識嘅畫面妹妹下然後連環棍

係咪可以取消訂單 玩完

俾自己抖下
過完年先再玩過

2.5 我會接, 但2.7都唔穿
可能2.7我都會考慮入之後執少少再走

3.24買 3.9放 賺啲啲啦
記得買呢啲高風險一定要止蝕！
我都係地震前一個鐘先上YouTube睇點操作止蝕

大麻次次有利好消息都跌

呢個學生好慘
輸完gme又輸呢隻

tlry其實算正股，唔使咁驚

sndl 冇乜研究唔評論

冇返200蚊都唔好叫滅世

準備有特價

BBO係乜撚野 渣咁多做市

SNDL

等到眼訓, 2.7未

佢係時候改名
買GME同AMC仲有SNDL破產（學生）

3.259入左原來而家先係特價

玩得呢d股預咗好刺激，索性唔睇，set價走
贏就贏輸就輸

12點來個上升 thx

大把人玩過呢隻啦
之前幾次大麻消息都係1蚊左右
今次玩咁大

3.1好似幾硬

Ching成本幾多？

等緊2.5接

西岸嘅人起身

因為狗莊搞事通常都係8同12點

set 2.7啦 最低都係2.7

加大美國業務未得

新年到，快手上啦

唔玩了，大棍升未

冇力啦

3.5俾我走啦

妹住落

準備食棍

我都set左2.7